柒婆根本是超級典型臭閪老母姓格

依條死臭閪柒婆，根本同「典型臭閪老母」完全無分別

你越叫佢做果樣野，佢就死都唔撚做
你越叫佢唔好做果樣野，佢就拿拿聲去做

等同叫老母而家唔好去酒樓飲茶，好多病菌呀，佢就死都要去

掉番轉你同老母講你快去飲茶啦，好想你快d死呀，以後唔洗對住你呀，個老母自然就唔會去飲茶

簡單講，即係死唔撚認輸，死都要鬥贏

所以而家應該搞一次遊行叫林鄭「通關」，一齊好開心大叫好想快d死，好想快d去天堂，我地要一齊早一步比林鄭上天堂呀

咁睇我媽都幾好，至少我屌完佢肯聽肯做

幸福寶寶

係惡意管治
清洗呢幾代香港人 明未？

一個二個屌都屌錯位

佢根本向緊香港人報仇
班藍屍慘啲 要一齊受罪

共產黨想用武漢肺炎迫香港人跪,林奠想報仇,不謀而合

反而係佢格黎D官同班公務員真係同佢一齊痴線

港豬吹呀?